停車場俾個傻西追尾 收3千會唔會太少?

停車場排隊出
有個傻西追尾 幾km/h都追到尾 應該係車手黎
hi 花左少少 我趕住走收3千算
宜家諗返會唔會蝕左???

唔會，你架車值1皮

你架十年車喎

收多左啦

聽個fd 講搵公證行報
甩一撻油可以報全身焗過成皮喎

睇落無凹，用粗蠟應該省到，噴油都慳返。
仲有你部車咁平，駛唔駛咁大咬

我指收人成皮，三千都合理

幾km/h 都撞得 證明佢唔適合揸車
俾D 懲罰佢好應該者
但最後都無咁大咬呀 不過下次如有機會真係要試下玩公證行

剃人頭者人亦剃其頭
收咗咪算囉 夠整有突都好啦 好多嘢都係意外

追乜鳩尾啊？拉！

樓主諗住踏上俾人撞尾博發達呢條不歸路？

你個咩 friend
會唔會吹大左？

甩一撻油批你全身焗過都夠誇
仲要成皮就攪得掂
微波爐定焗爐？

呢個傷勢
你架車又唔似揸多十年八年

用蠟係咁易捽下
留番3千嚟入油/換偈油算

咁唯有希望你呢世人都唔會hi到人地架車
唔係既你呢世都唔好再揸車, 你話岩唔岩先?

叫佢係showroom買返架新款a4畀你

如果停車場咁慢都𡁻到人尾我無野講

山水有相逢
得罪講句你部錢7收完3千你慌你真係會走去整咩
對家好禮貌既話收返d夠飲茶咪算囉

垃圾車就三千就算啦

就夠鐘數個啲追得好緊⋯⋯

總之你記住自己係停車場hi到人地架車以後唔好揸車就得

良心價

追尾？你屋企個冰箱同空調用咩牌子？

點解咁多人唔明，撞屎忽唔係睇你架ae110 定a4
定rs4
係睇你果5分，5分值錢過你塊濕鳩bumper 啦
3000真係太小，對家1-2雞以內都即pay